究竟有無人知呢首歌係咩名

感謝

係呢個但究竟原曲係咩搵左好耐都搵唔到，應該係交響樂黎？